# Less2.6

## Описание задания 

В [прошлом](https://gitlab.com/czkjz/less2.4-api/-/tree/dev 'прошлом')  задании мы создавали файл и сохраняли его как Артифакт. Но так у гитлаба нет возможности передавать артифакты между проектами, мы это сделаем с помощью АПИ.

С [прошлого](https://gitlab.com/czkjz/less2.4 'прошлого') задания у нас должен остаться проект где была всего одна джоба с раном проекта.
Необходимо что бы 1 скрипт в этой джобе скачивал последний артефакт из нашего основного проекта.
Напомню
У нас есть 2 проекта. Первый запускает второй.

Основной проект [dev](https://gitlab.com/czkjz/less2.6-api/-/tree/dev "dev")

# Less2.7

## Описание задания 

Часто нужно копировать соседний проект для сборки или деплоя приложения ,давайте это сделаем.
Ничего заумного но это нужно знать.
1. Создать проект с одним файлом Ридми (приватный)
2. Скопировать в пайплайне (в единственной джобе) в наш проект из прошлого задания (тот который с композом для старта проекта)